依家啲人真係好撚cheap

屌你私怨咪放上黎啦

分個手兩條友都搞唔掂 咪撚拍拖啦柒頭

5p仔